# IOSE-API-LIB

Este pacote contém o módulo que se comunica com a API do IOSE

# Modificações no módulo

Após qulauqer modificação no módulo é necessário executar o comando

```bash
npm run build
```

para gerar a versão ES5 que será realmente acessada pelos usuários do pacote.
